[
    {
        "Anun\u021b": "<p><strong>03.04.2020 13:00</strong>: A fost actualizat\u0103 <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org\" target=\"_blank\">harta cu num\u0103rul de cazuri</a> \u0219i <span style=\"color: blue;\">cea</span>  cu <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org\" target=\"_blank\">num\u0103rul de vindec\u0103ri</a> pe baza <a href=\"https://stirioficiale.ro/informatii/buletin-de-presa-3-aprilie-2020-ora-13-00\" target=\"_blank\">datelor oficiale</a>.</p>"
    },
    {
        "Anun\u021b": "<p><strong>02.04.2020 13:00</strong>: A fost actualizat\u0103 <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org\" target=\"_blank\">harta cu num\u0103rul de cazuri</a> \u0219i cea cu <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org\" target=\"_blank\">num\u0103rul de vindec\u0103ri</a>. Autorit\u0103\u021bile au revenit la <a href=\"https://stirioficiale.ro/informatii/buletin-de-presa-2-aprilie-2020-ora-13-00\" target=\"_blank\">raportarea cazurilor la nivel de jude\u021b</a>.</p>"
    },
    {
        "Anun\u021b": "<p><strong>01.04.2020 15:00</strong>: Au fost ad\u0103ugate trei vizualiz\u0103ri noi: <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org/dashboard/main?map=zone_carantina\" target=\"_blank\">Harta zonelor carantinate</a>, <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org/dashboard/main?map=zone_carantina\" target=\"_blank\">Harta infrastructurii spitalice\u0219ti suprapus\u0103 peste harta densit\u0103\u021bii popula\u021biei</a>, <a href=\"https://covid19.geo-spatial.org/dashboard/main?map=zone_carantina\" target=\"_blank\">Graficul situa\u021bie cazurilor \u00een Europa</a></p>"
    }
]